終於知點解年尾要加人工

因為啲餐廳新年嘅時候會加幾蚊話新年收費，過咗新年之後就照用返呢個價錢繼續賣
加人工嚟俾你食飯應付物價通漲呀

係咩，原來係咁，又學到新野

人工物價一齊漲